{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156692?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 HOTEL STAR(스타호텔)"
    },
    "text": "木浦HOTELSTARは様々な客室案内を提供しています。 客室ごとにWi-Fiとネットフリックス/ユーチューブの無料視聴が可能で、65インチスマートテレビ、空気清浄機、スタイラーなどの高仕様製品が備えられています。 また、2 台のパソコンも使用できます。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 客室のタイプによって退室時間も異なる場合があり、入室時の基準人数は2人です。 追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 すべての物品は盗難、毀損、または汚染が発生した場合、損害賠償および洗濯費を請求できます。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 身分証明書をお持ちでない場合は、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所は全羅南道木浦市繁栄路28(上洞)です。 周辺にはロッテマート(300m)、木浦顕忠公園(850m)、タルマジ公園(600m)、木浦文芸歴史館(1km)、木浦総合ターミナル(1.8km)、木浦駅(5km)などがあり、レビューを残せばヤノルジャポイントの積み立てが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルSTARはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルSTARでは、客室ごとにWi-Fiとネットフリックス/ユーチューブの無料視聴が可能です。また、65インチスマートテレビ、空気清浄機、スタイラーなどの高仕様製品が備えられています。さらに、2台のパソコンも使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間はいつですか？",
            "answer": "客室のタイプによって退室時間が異なります。基本的には、退室時間を超過する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人です。追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "すべての物品は盗難、毀損、または汚染が発生した場合、損害賠償および洗濯費を請求できます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "夜の騒音についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は全羅南道木浦市繁栄路28(上洞)です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテマート(300m)、木浦顕忠公園(850m)、タルマジ公園(600m)、木浦文芸歴史館(1km)、木浦総合ターミナル(1.8km)、木浦駅(5km)などがあります。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "レビューを残すとヤノルジャポイントの積み立てが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 550
    }
}